# Projet de quadricopter

### simulation du quadricopter sous processing: `/simulationQuad/simulationQuad.pde`
### fichier catia: `/catia`
### programme du quadricopter sous arduino: `/arduino/quadV2_/quadV2_.ino`
### experience sur la vision artificielle: `/openCV`